---
date: 2021-04-09
layout: post-en
permalink: "/g/246/"
---
## One of my friends runs a company that rents out goats for “mowing the lawn”
{% prevButton page collections %}
![](246-goats.jpg)
{% nextButton page collections %}
### *En af mine venner har et firma, der udlejer geder til at “slå græsset”*
